狂賀香港獲得自殺之都殊榮

香港24小時之內死左10個人
相關新聞連結：
[1/2] 4小時前
石籬兩女子墮樓釀兩死

[3] 8小時前
八旬翁青衣墮樓亡

20小時前
長安邨男子墮樓亡

[4/5] 13小時前
葵涌兩女子墮樓 雙雙不治

[6] 14小時前
鑽石山火葬場女子墮下亡

[7] 16小時前
灣仔商廈女子墮樓亡

[8] 16小時前
通菜街男子上吊亡兒子發現已太遲

[9] 23小時前
秀茂坪南邨男子墮樓亡

[10] 25小時前
沙田水泉澳邨女子墮平台不治

屯門區校友街坊們過黎幫手啊

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

好心痛

幾時到狗自殺

so sad

【正視聽】屌撚曬你地班連登仔 五毛支那仔混入連登撚9你地 仲有一千正皮

p牌仔冇人理求幫推

2019年香港自殺資料統計
本文件旨在記錄香港每日由新聞報導之自殺數據，以便用作討論。
本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。

恆管